5點先出會唔會太遲

如題

打算狗鐵

照出

唔會 請出 仲係隊尾

唔遲 銅鑼灣半個鐘先行到100米

多人到係sogo企到依家都未行到

thanks 巴打

一陣由大西北出!!!!!!

唔會

唔會，好多人都未起步

no

爭你一個

多人到郁唔到 你黎到分分鐘未行到

唔會
大把未起步

大西北岩岩起步

快d出

唔會，仲塞緊

只要遊行未完，點都唔遲

5點仲有大把人未出維園
請坐黨鐵出黎

唔會
我都黨鐵去緊

出！

多你一個好多, 一定要出

我仲係維園等出去

維園仲塞緊

kill#

唔會 超多人 仲未出發

聽朋友講西隧好似封咗一兩條線，建議搭鐵？

唔遲我都去緊

無問題
隊頭重在銅記

出

唔會， 係cwb成粒鐘都未郁過

無錯
今日有排行

黨鐵 天后出

岩岩搞完野，宜家大西北出緊黎
想問咩站出好

要人要人
多你一個好多

黑警疆屍account開癈post

沿途要你

隨時好似616咁行到九點十點

唔會。糖街，塞左半個鐘，行得10米

西隧口

欠你一個。。

要人要人
快出快出
天后暫時最好
一個小時後可能銅記都出得
家下銅記塞左好多人

唔會 請出

可以講一定

推

唔會,照出

今日真係有排行
大家都在上網
唔LOAD圖還可以

依條問都唔洗問，遲都好過唔出

唔會遲

永遠無太遲

ng wui

要人要人
快出快出

唔會，我3點行塞到依家

出啦出啦

30分鐘 一段內街都行唔完 你覺得呢？

出啦

出左黎食個tea再慢慢行去都要喺隊尾等起步

點會

我都係岩岩先出
訓死左

問問問 快啲同我出嚟

肯出就唔會

唔出可能聽日香港就沉沒
想出都無機會

屌你老母 問問問

快出

唔會 有排塞

病咗，好想出，個心1516

絕對唔會遲

Come on

不反到十點 七點都唔遲

遲到好站冇到
唔割

我三點幾到埗SOGO 而家先行到希慎
你話呢

唔會！仲係銅鑼灣！

聽日先出會唔會太遲

唔會，大把人行緊。
利申：維園門口

屌你，快啲出添啊，仲要買多兩支水畀手足贖罪

遲你老母 多你一個好撚多阿

照出啦

收6

never too late

塞死左，行唔到

唔會，我1點出，依家仲塞左係銅鑼灣

唔會 出啦

快撚d出啦仲問

5會

人多才會有咁的現象。
呢個係好現象

岩岩收工而加出門口

9點出都唔遲

搭鐵，唔好搭巴士，巴士會黎唔切

如果今日可以去到百幾二百萬就OK

搵唔到隊尾，快啲出

我都係岩岩岀

時代廣場出口出好啲 冇係地鐵站內咁焗

仲塞緊巴士

唔遲

隊尾等，塞左成粒鐘先出到維園

收到

唔會。 等緊你

我仲喺維園塞緊

唔遲
塞到仆街

出啦
差你一個

跳閘啦屌咁撚多人跳

建議搭巴士
支持pre黎明行動

Me too, 5點先出

企咗個半鐘

不遲

cwb塞死咗，條龍唔郁，d人行咗去禮頓道。今晚應該9點先見龍尾。

出啦 封曬線啦 得番黨鐵

就係差你未到

不反到10點

唔會啊！

照岀！等埋你都得，仲塞係sogo

唔會，我都未出

絕對唔會太遲，銅鑼灣塞得好緊要

我估我5點重未離開sogo

我仲係屋企等出

You know the drill 出爆

SOGO塞住左，17:00都夠時間有餘。

六點都唔遲 不過盡快出黎

依家隊頭行到邊？
依家係灣仔塞到仆街

唔會 我都岩岩做完野 等緊車

唔會
有排塞

我依家企左銅記郁都郁唔到，你來到我諗我仲睇銅記

唔遲，多你一個好多

Never too late

維園出面仲未行到
等左20分鍾

有心唔怕遲

仲搭緊車

我7點幾先放工會唔會黎唔到

俾大家資訊，尖咀出口現況。

樓主 要知道不返對通知書去到今晚十點

返屋企休息下，明天記得返工

你想出就得

一定係鐵架喇，我係口講勇武，做就和理非黎架

今次第一次自己一個

吓上次616 7點幾我先喺起點出發 後面仲有人

7，8點都未遅啦
第一日遊行咩

行全日㗎，gogogo

一定唔遲

可以用黨鐵來食碗粥, 吸下人氣

民陣d遊行我例遲2 3粒鐘

6點前到，坐緊黨鐵

有無人知紅隧咩情況？
啱啱食咗藥，睇下抖陣出唔出到，唔經維園入喺中間插隊得唔得？今日真係唔企得耐

NO! come!

一陣見

今日七點都行緊睇怕

狗鐵好吉啊，我依家收工出緊

出到嚟都要等架

出天后/炮台山

銅記好多人出, 塞實左, 天后出好尐

要去了

快 等你

懲罰下黃店先

唔會，依家仲塞左係維園外行唔到！塞左一個鐘！搭乜都要來！

係, 自動分左流

半個鐘一個街口，快出

不反到十點！

仲卡緊係老銅 唔遲

係, 好多路去唔到
黨鐵天后/灣仔出

例牌遲4個鐘

要人呀！

唔會 仲要帶多兩個出黎呀

多你一個好多
沿途要你

唔遲 天后落 岩岩好隊尾

港島東嘅朋友
要喺邊度落車行過去銅鑼灣？

我出緊 唔遲 好過冇到

一定要, 最好黨鐵天后/灣仔出

等埋你

而家仲係維園出面

幾點都唔會

金鐘地鐵站無迫爆

得啦 出啦仆街

隊尾 未起步

唔會 出黎先講

而家黎灣仔出好唔好

岩岩先上巴士出去 唔好諗啦

百德新街都咁多人
叫開路

Sorry，我都係而家先出

出啦仲問

出黎永遠唔會太遲

我係圓形天橋附近

唔會 而家根本郁唔撚到

唔好停

唔會 仲喺銅鑼灣未行到

根據經驗，上百萬級數真係夜晚飯再出都未遲

出!

天后

唔會遲
我五點半先出到嚟都照出

咩站好
天后 /炮台山 ?

唔會 5點應該隊尾未到sogo

不會

3點半到仲停係銅鑼灣無行過

請唔到假
930收工
仲有冇需要嚟……

駛唔駛行入維園點人數

我都係5點先出
唔會遲 等陣見

出黎啦！多你一個差好多

就休息一次吧！

咁又唔應該故意咁遲

推 多你一個多好多

唔會啊

我2點到維園
宜家仲係維園出面

on9 仲係隊頭

遲到好過無到
多你一個好多

5:30完全冇問題
我在cwb已塞1.5小時

出來啦

來緊

唔撚會呀

我大西北出緊sor for late 手足

多人到仆街，岩岩先過左sogo咋

唔會，今晚應該行到10點

去啦

唔會啊屌你

出嚟啦 要人啊

唔會，而家仲有大撚把人出緊，維園仲有好多人未出發

我6點先走得
會唔會太遲？

然後用十秒行後返廿米

收到,香港人加油

我諗7-8點都仲有好多人岩岩行

唔會遲 行得好慢

出到維園先算..

仲問
出啦

唔會
快

怕閪咩，我到家下都未出到CWB

遲，就清場

岀

唔會，一d都唔會，維園見！

唔會 出嚟

唔會，因為巴士嗰班塞住咗

唔會！！！！ gogogo!!!!!!!!!

搭咩交通好

出黎 屌你老母 男人老狗咁撚婆媽

黨鐵，地面散得太勁，好多路都唔通。

黎到就黎

唔撚會

唔會 越多人出黎就越唔會見尾

五點仲塞緊係圖書館出面呀屌

幾點完個party ？

唔會呀

岩岩收工而家即刻岀
咁多位手足，過緊黎

中環站出到？

多你一個好多，要人呀

唔會
好多人等埋你

仲有人響維園出緊發

龍頭到左終點 中間冇斷 龍尾仲係維園
快出

有心唔怕遲！

我7點沙田出

唔遲，上環見

應該話冇撚停過有人出發，未走出維園外圍已經多人到行唔到
快出，繼續創造歷史

我3點半到 重係隊尾

差你一個，黎啦

唔會。。我仲塞緊維園

唔會，多你一個多好多！

不會 無郁過

唔會！等你

大東北
出到嚟唔知幾點⋯

唔會，我喺銅鑼灣一個鐘行咗50米

有心出唔怕遲

出緊

出啊快！

Still in Tin Hau ! 出泥啦！

黨鐵係邊個站落好而家？

CWB拉手制唔郁

兩點到維園，而家5點都未行到100米，放心你5點出同我2點出都冇分別

去維園比民陣計數呀

唔會唔會唔會唔會唔會唔會唔會唔會唔會唔會唔會

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

遲到D人可唔可以盡量唔好中途插入
維園起步的人塞左係銅鑼灣兩個鐘
好多仲要老人家
頂唔順逼住走

因為無坐黨鐵，2:30巴士係灣仔落晒，行番轉頭，只可到鵝頸橋就塞死

你依家出都重未行隊尾

Same here 好撚多人插隊
跟住推番維園後退 來來回回三次
果班旗手隊係咁側邊入

出啊

出緊 想問下應該去邊到?

永遠唔會遲
3半到，如今先係sogo

幾多點都唔算遲

唔會 我都放工岩岩到金鐵等緊上黨鐵

照出啦，行完出一身汗會好

唔會，塞到郁唔到

有心唔怕遲，而家出都得

龍頭可以返龍尾再行過

差你一個差好多

想做就做

屌你咩 同篤數有乜撚野分別呀

Push!出呀，要人！

銅鑼灣仲有好多手足，黎啦，差你一個

我塞咗2.5小時仲喺怡和街
Sogo都未到

唔會
我5點半依家先出

就到金鐘，想問天后個頭有無廁所，好急

建議你搵廁所去左先

天后出黎thanks

鳩sir有冇出？

好多人冇入維園，銅鑼灣仲好多人塞緊

狗鐵，不了

有排都未完 出啦

唔遲 我岩岩到 cwb

又一隻五毛發現

出啦仲諗

17：34

我住大埔，趕完份paper （今日deadline ） 而家都準備好出去老銅，唔驚啦！！

維園啲人全部向哂後行嘅

維園有

出!!

你搭黨鐵？點解唔巴士或者船出？

多你一個好多，出嚟啦

唔會遲，我有朋友而家先出，半個鐘內到

唔好再問出唔出

幾點都要出
cwb仲塞緊

Sorry 遲到 依家出緊

唔會, 無太遲呢樣野, 出la

座底行到10點

利申：2點喺維園出發，而家先到sogo

唔會遲

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

唔會 我等間都嚟

唔會
最多行少啲

真心第一日遊行先會問呢啲嘢

三點半天后 依家先sogo

岀啦，到10點先完，慢慢行

絕對唔會 快出
天后站落
六點出都未遲

唔會，出緊

岩岩到維園，點解有d人行返轉頭

登記做選民

狗鐵仲開緊

岀左先

當然未
Cwb大把人

多你一個好多！

出左未
快撚啲

荃灣出緊

同屋企人搭緊車出

唔會 快啲出黎

陣間黎既邊個站出好？

我諗住灣仔

一定仲大把人
叫多啲人出嚟

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

好！我都出
陣間見

而家出
應該點出

依家都未行到去鵝頸橋
2:15到維園

陣間見

銅鑼灣/灣仔

相信好多手足都係公路塞緊，好多人都有機會遲，最後堅持逼到去維園就可以，比佢點人數，各位手足，加油

同意
不要貪方便

而家出都仲得，認真，我仲係銅鑼灣

出黎

Goo go go

等你

啱啱食完渣哥 join ，仲龜速前行

而家出都仲有好多人 放心

现在出黎就FG吧，要开始第二阶段示威了

機場出緊黎，黨鐵仲去唔去倒銅鑼灣？

永遠唔會遲

7點先黎會唔會遲

吾會

搭車嚟緊
Sorry 呀遲咗勁多

今日冇封到站

Don’t ask stupid question

幾點出 搭咩都好 有心唔怕遲

全部出來

剛剛到，龍尾重係銅鑼灣

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

大西北而家先出訓遲左呀

Me too

妖 快出

啱啱先到鵝頸橋底
仲未見龍尾

屌你我兩個鐘都未到sogo

照咁睇 行到聽朝都仲得

係邊到落好d 而家黨鐵中

可唔可以講下龍尾係邊 岩岩放工趕緊黎

而家仲有無人行緊

灣仔e出口就得

鰂魚涌 水炮車裝甲車出發 1915

不反10點先完

體會到香港人精神，遊行都要走捷徑

屌
咁究竟灣仔定老銅出